Droits et possessions de l'abbaye de Lure - Archives départementales de la Côte-d’Or, Collection Gevigney, 2 F 4

Source : https://archives.cotedor.fr/v2/site/AD21/web/media/04_apprendre/02_ateliers_chancelier_rolin/latin/2014-2015/texte_14.pdf

transcription effectué au sein du groupe de l'Atelier du Chancelier Rollin
upload le 17-05-2020
Date : 16-03-1218 
Langue : vieux français
